別高興 別以為叫始祖

萬歲千歲都會依你意願來營造

下一世 別理誰叫高祖

剛剛睇返好好笑